【對話大會戰略】重奪主場！對話對象不是林鄭而是香港市民！

假如大家真心咗，入到對話會，開頭就係話“林太你好”“局長你好”，你就中計啦。
中咩計？學術上講叫做agenda setting, 通俗講即係你入咗人地主場，你係客人，要跟從主人定下的規矩。
琴晚咁多位同路人都講得很好，但都犯了一個致命錯誤：開口埋口都係“林太”，好似特首真係有聆聽咁。但其實特首邊句有回應你地呀？
所以以後發言的手足，記住你唔係同林鄭講野，而係要利用呢個平台，去同全香港人講野，去同全世界支持民主的人講野。
你可以係對話會中感激勇武派的付出，感激合理非的支持，多謝美國，痛罵popo，呼籲罷工，或者講講抗爭日程表，甚至默哀三分鐘，但千萬唔好講“林鄭，我希望……”。
記住，係政府跟我地set的agenda。